反送中撤回左未呀？ 義士放左出黎未呀？ HA單野搞掂未呀？ 黑警白色恐怖搞掂未呀？ 真普選黎未呀？

通通都未呀仆街

屌 要集中返訴求！！

燥撚到呢
班大中華膠
又唔諗下邊個搞到香港變成而家咁

邊個搞到你地買唔到樓呀
邊個搞到你地去醫院無床位訓呀

香港人既金魚記憶真係要時時刻刻提醒先得

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推

集中訴求！！！